【撕一貼百】葵興「連儂牆」被破壞

今朝返studio經過仲好地地
啱先返屋企就比人搣剩少少

我趕時間又無物資所以做唔到啲咩
見到地下有完整嘅就貼返上去

葵興嘅朋友經過嘅話麻煩幫手重建！！

有圖有真相

(Sor for P牌)

推呀

撕一貼十

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

我無野講

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

push

貼天花板

有廢老mon住 琴日先屌走件

我無嘢講

好似work🤔🤔🤔

個位低好易撕

啱先䀡返嗰陣有可叔叔拍我膊頭叫我加油，好滾動

Arma aiyyyyy

推比大連排嘅巴絲放工嚟貼返

唔明點解咁快有負皮